（行路撚請入）想試下係香港行路

之前試過由Hardhome行去Winterfell，體力上應該ok既，係慢小小

想問下有無啲風景ok既路線可以推薦？